[準備審判系列] 匯璽II全數117伙獲認購 劉生入市有父母資助

新鴻基地產(00016)副董事總經理雷霆表示，旗下西南九龍匯璽II今日(2日)發售117伙，已全數獲認購，料可全部沽清。項目短短8日累售近500伙，套現逾70億元。

新地代理總經理陳漢麟指出，項目只餘下111伙尚未開價，最快今日傍晚至晚上盡推，下星期會再作新一輪銷售。

另外，旗下元朗PARK YOHO Napoli(2B期)剛獲批預售樓花同意書及入伙紙，正籌備示範單位。

樓爆呢？

差唔多啦，咁心急